新加坡：盡快知會公眾與香港旅遊氣泡最新情況

SINGAPORE: Authorities in Singapore will update the public "shortly" regarding the upcoming launch of an air travel bubble with Hong Kong, after a spike in COVID-19 cases in Hong Kong on Friday (Nov 20).

Singapore is due to launch an air travel bubble with Hong Kong on Sunday, with an initial one flight a day into each city.

However, Hong Kong recorded 26 new COVID-19 cases on Friday, with the city's top health official describing the situation as "severe".

It was previously reported that the arrangement would be suspended for two weeks if the seven-day moving average for unlinked coronavirus infections exceeds five in either city.

In response to a CNA query, the Civil Aviation Authority of Singapore (CAAS) said that members of the public have asked if plans for the travel bubble will proceed as planned in light of the COVID-19 situation in Hong Kong.

"We are working closely with Singapore Ministry of Health to gather the facts, and will update the public shortly," said CAAS.

"The Singapore and Hong Kong Governments are in close contact on the situation."

Secretary for Food and Health Professor Sophia Chan said on Friday that Hong Kong has "probably entered into a new wave of cases", citing experts and information from the Centre for Health Protection.

氣泡爆左

基本法腐乳架喎

收皮啦死坡狗

爆左

猴子戲

好睇好睇

旅遊氣泡真係易爆

氣泡嘅嘢邊有唔爆嘅
講嚟都夠衰

渣嫁，未出發先興奮

腐乳華功虧一簣

第4波一爆

未正式開始就爆咗

旅遊氣泡(爆咗)

肺炎情況嚴重就唔好攪咁多無謂嘢，專心抗疫好過

無人想去你地個奴隸國

名都衰過人 氣泡氣泡 同政府D大話一樣一隊就爆咗

整隻APPS又係 你班撚樣高官安心上路完我地班市民咪安心出行囉

氣泡 就緊係會易爆啦

開始篤數

星期日會得好少case
得27宗呈報

A.) 壽終正寢

B.) The "bubble" is dead

C.) 撒回

大家估吓係邊個

燈神華又中

26單就叫severe 呢世都唔好出街啦

渣ga
未飛就爆

20幾單喇 個氣泡爆左喇